有無手足見到女會然賣旗老鼠就會硬撚哂軚

睇到我硬撚哂軚
點解terrychan遇著佢男朋友呢d高大型男做對手
慘敗